有無人好僧人講" 有錢人其實內心唔開心, 無錢窮果d反而開心"

有無人好僧人講" 有錢人其實內心唔開心, 無錢窮果d反而開心"
我識人就係咁講.
但好on9, 佢會買6合彩, 中唔到係度怨, 差少少中, 又怨, 咪又係咁重視錢..
心諗, 佢既行為同言語係咪有衝突呢。。

好多人都係矛盾架啦 不過我自己都係覺得呢d係窮人比自己自己籍口

比較憎人當呢個世界只有有錢人同窮人兩種人

我都窮 屋企有幾千萬 又點